死臭雞過得好唔好？

雖然我地只係出過3次街 傾左100次電話到 識左兩個月
但係我都希望你過得好過我 幸福啲 開心啲
我知你甚至連我呢個人都記唔起了 你有好多兵可以取代我 我亦都好撚討厭自己呢啲兵仔心態
就令我一直卑微落去 係遠處望你啦麵
我真係幾掛住你🤦🏼‍♂️

我冇唔記得你 條隊未排到你咋

我知